依家啲死狗公縱容啲港女，搞到啲港女當正自己係公主

屌你老母死狗公，日日貼錢比啲死港女 搞到啲港女當正自己係公主，好心啲男人就俾啲專嚴黎，見到有閪屌就咩都唔理，我屌你老母臭閪呀，搞到啲港女當正自己個閪鑲金 ，個格咪越嚟越閪囉，唔係話香港冇好女仔，但大部份都係臭閪，都係你哋呢班垃圾狗公縱到咁
狗公死全家

巴打咩事咁嬲

事實 唔係嬲

狗公死全家

睇你又係窮俾人嫌棄

唔係

有感而發咁姐

基本上同 你 咩條件 冇關係
主要係 d 女 姣

agger